有冇人公司廁所冇廁紙？

都冇得wfh架啦
廁所仲要冇廁紙
連柯屎都要剝削埋

諗過帶卷紙巾返公司
但我一拎卷紙巾咪係人都知我去柯屎？

柯屎有咩問題

唔會好尷尬嗎
我個位要經過好多人的

小學雞咩

你應該驕傲，大搖大擺咁去
人地做緊野，你坐係度，出同一份糧

自備

垃圾公司
轉工啦

特登痾臭個廁所報仇

我公司得2格, 自從黎左個大肥佬
每朝總會有一格係痴滿屎積 沖極都沖唔走
唉屌, 每次開廁板蓋都驚有屎

瘦撚啲屎先會痴廁所，肥佬多數痴廁板多

你check 清楚先好喎

我公司廁所係幾間公司共用
好臭

冇廁紙犯唔犯法？

我以為你話得2格廁紙

咁講你又慘啲嘅，睇字都好想嘔
根據我觀察我公司啲人都唔柯屎的
咁下次有屎跡咪係人都知係我柯

All 屎都驚，你真係出黎做野？定小學生扮做野？

會 我平時忍到屋企人出晒去先痾

大大話話都係依個廁所柯左幾年屎
咁多年都相安無事，係個肥佬入左黎先有屎積